【連登 商業電台 光明頂 討論區（四十）】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
多少天下事，盡付笑談中
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

第一帖
第二帖
第三帖
第四帖
第五帖
第六帖
第七帖
第八帖
第九帖
第十帖

5001完帖：
第十一帖
第十二帖
第十三帖 (得IN石原里美WeLove兄幫忙開帖，謹謝)
第十四帖
第十五帖
第十六帖
第十七帖
第十八帖
第十九帖
第二十帖
第二十一帖
第二十二帖
第二十三帖
第二十四帖
第二十五帖
第二十六帖

1001完帖：
第二十七帖
第二十八帖
第二十九帖
第三十帖
第三十一帖
第三十二帖
第三十三帖
第三十四帖
第三十五帖
第三十六帖
第三十七帖
第三十八帖
第三十九帖

抽黃世澤

牙齒印

箍牙呀屌

馮智政

#深夜趕文出post自娛😛 #聽完陶傑鮑偉聰講細良

其實細良國師或誰誰賺幾多錢真係唔係大問題。有質素的工作當然要錢的吧。追求民主自由就要乞食，扮清高，真係so 2000。

不過，關鍵係質素，細良國師做國師，捉鬼有無質素，我無陰陽眼，我唔知。國師夫婦另一個身份係顧問公司老闆。雖然國師呢幾年都係一個KOL，但從細良樓宇買賣的年份便知道他做KOL之前，都已經發咗達啦。

假設國師財富都來自這公司的話，我只能羡慕那段美好時光，工作機會多，而且沒有社交媒體挑戰。如果我今日同佢用返同一條橋，我諗十分一的服務費都未必有。或者我應該咁講，佢在最合適的朝代度咗一條好橋，而且用超高效的方式去執行，唔係偷唔係搶，費用真係一買一賣的。(這裡不能不吹奏埋國師太太的營商手法)

至於 #捐款 發咗達，搞社會運動又需唔需要捐錢俾佢呢？

咁唔通個志願機構員工食空氣咩。任何一場社會運動，無論環保、保育、宗教甚至乎民主自由，都係有員工及開支的。天主教教區、環保組織、醫生，當他們做善事的時候，我們捐款是有考慮過他們的身家財富嗎？
我們要考慮的是倡議是否善行，有時間就睇吓年報，機構用錢是否得宜。唔需要介意個CEO係咪收咗好多錢人工。因為我寧願要一個能幹、高薪的CEO，能夠達致我們的理想社會，而非一個平但浪費我們資源時間的志願機構CEO。

至於 #黃色經濟圈 致富？

首先，致富本來就係所有經濟圈嘅目標。黃色經濟圈可以累積財富，有什麼問題？一個市場經濟圈有貧富懸殊，又有什麼出奇？（國內嘅規劃經濟圈都一樣有貧富懸殊啦）從一開始提出黃色經濟圈這個概念，去到精煉深化討論，相信社會都眼見黃色經濟圈不是收入保證，但它的集資、宣傳、降低交易成本、建立商業網絡等經濟效能是顯而易見的。雖然今日買賣樓的民主派早已發達，並不是因為黃色經濟圈而富貴，但我們也應該樂見未來這個經濟圈中的商戶會成功，當然我們也應該有心理準備，市場經濟無論什麼顏色都是冷酷無情的。

至於細良國師經常 #捉鬼？
指摘不少同路人是北京勢力的間諜，分化同路人之間信任，凸顯細良國師的玄門正宗及不可取代的地位。我相信江山易改品性難易，細良國師在社運手法，在他商業競爭下都會使用。你試吓想像下將細良國師這習慣放在商業世界？

那麼你就不會驚訝他可擁有那層半億物業。

PS. 半億？我那半條DNA都無半億。
PS. 其實我哋都應該樂見不少同路人都真係發咗達...
#幾時可以支援返我呢個手足
#求包養 #我不想努力了
#美好時光
#細良 #國師

7/4/2021 光明頂睇同學表演

LM

（因其容貌會引起閣下食慾不振故不在此列出）

黃世澤(Martin Oei)

背景：
劉細良的youtube直播拍檔，主要職責是幫劉細良以及自己建立大台，將所有不滿其以及劉細良的聲音打成是五毛、分化狗以及PR，以保住自己的飯碗。此人從沒有出現於抗爭現場卻將BNO5+1當成自己功勞，足以證明此人只是契弟一名。

罪行：
1.此人多次認屎認屁，於2009年大肆宣揚BNO具有居歐權導致歐盟正式發出聲明否認；大肆宣揚自己爭取BNO 5+1計劃有功，並向其教徒訛稱自己是英國保守黨政要，但事實他只是一個普通的黨員，任何人只需繳付25鎊（約250港元）入會費即可成為該類普通會員。

2.於2020年初利用網民求口罩心切的心態，聲稱自己可以從德國（其居住國家）幫忙代購口罩回港，結果網民等了大半年口罩仍未到手於是要求退款，誰料黃世澤竟然在其網站公開退款人的個人資料，變相恐嚇退款人不要退款，涉嫌違反歐盟《一般資料保護規範》。

3.將所有不滿其所作所為的連登網民列入其製作的五毛PR名冊，並指出只要繳付50鎊除名費即可從該名單消失，涉嫌向上榜網民勒索保護費。

4.將於在機場抗爭被捕並判監45個月的邱文勁（連登網名：椰子是無辜的）列入其所製作的五毛PR名單，一個居於德國的冷氣軍師將一個在前線抗爭而被捕的義士列為五毛可謂十分諷刺及無恥，亦足以證明其製作的五毛PR名單完全毫無邏輯可言。

職業：
網絡遊魂

副業：
寶藥黨
邪壇副教主
老千
屈毛黨

被共產黨安插之身份：
英國保守黨政要（只需25鎊入會費）

別稱：
牙石佬、爛牙佬、保守黨政要、Martin Oei

連登網名：
交加街38號、下亞厘畢道 (已BAM!)

其它關聯人仕：
合作拍檔 - 劉細良 *其邪壇正教主

Credit：摩佬（回塘）

一句到尾，根本就唔應該捉鬼

你都有去探司徒

好難
人嘅本性黎
係你挑唔挑到

咪係陶生你自己炒起

全攻緊

散水

lm

hi 19

鮑蛇你收皮啦 唔想講咪唔好講囉

唔係，星期日朝早好多群組已經傳緊

無謂講但講足成集

又扮傻幫老友洗太平地

跟住聽晚又講

08年人網已經有咁樣 一直有分裂網台

DISMISS

星期三見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

所以成日抗工, 嬲嬲地又射波
Bye bye

聽晚到智障講

所以我成日都唔番工

算啦

今日一開波佢都已經承認因為同天師有私交，搞到持平唔到。 佢能夠坦白承認呢一點姑且對佢少啲批評啦

佢篇眼紅文係令場火更猛
本身無人講其實呢一兩日一定完

19唔洗講到咁高深，引哂英美典故喇，共產黨要掃蕩你班泛民老油條洗鳩搞到咁複雜咩，根本好簡單就係泛民為左爭油水搞鳩人姐，真係為民主咩屌

鮑sir 啲道行未夠深

報新聞呢條友d口音好難聽

「彈出彈入的劉細良」

過往劉細良對本土派甚至獨派，極盡嘲諷踐踏之能事，族繁不及備載，在此不再贅述。

2019年8月7日，劉細良與陶君行在《奪命Loudzone》質疑「光復香港，時代革命」應否作為反送中運動的代表口號，並將之連結到「港獨劇本」，明言必須「主權無涉」，撕走「港獨」標籤。

2019年12月8日，劉細良終於想通如何將「光復香港，時代革命」去港獨化、去脈絡化甚至去政治化，認定參與抗爭的青年與2014-16本土派掀起政治巨變無關，變成虛無的精神符號，好讓「城寨之友」安心使用。

於是無論在《城寨》節目，人前人後，都盡情消費這句口號，甚至大剌剌地放在案頭及背後，用作自我宣傳。

然而因為7月1日《國安法》正式生效，開始偷偷收起被官方指定違法、侵害主權的「光復香港，時代革命」標語，自2020年7月23日，徹底在《城寨》所有節目內消失。反正這不過是「拿來主義」的消費品，從來不是他本人及其聽眾的核心信念，用完自然可棄。

鬧其契弟，未免太睇小佢，劉細良根本屬典型人渣。

司徒華件事係點

鮑生佢最後終於點題
就係細良同民主黨捉咗好多年鬼,
根本係手段嚟,唔係多疑咁簡單
係攞嚟排除威脅到自己利益既人
而且仲長時間都係咁做

好L似777啲口音

其他人都係放啲柴助燃，陶生就一箱火水淋落去，都唔知係想幫細良定害佢

無錯， d 人成日掛住曹操名句係口邊
但佢地又唔知自己有無曹操咁獨具慧眼

嘩，細良同佢unfriend 了，民主派一向做開的秘密黎

我本來都無咩嘢食吓花生吹吓水
佢一屌人眼紅,即刻比佢辣興咗

呢個就係當權者最大優勢
其實成日叫人捉鬼/相信捉鬼的人要想清楚咩叫鬼先，係唔係同你意見唔同就係鬼？

交加街38號 係D咩出名地標

小說名黎

等聽日智障繼續講

聽日跑馬 預計被CUT鐘

雪廠街11號 係眼淚的秘密

無錯,鮑生最老實,仲算講番真話

TG

本書同作者名都未聽過 書包唔深

見到上面幅圖
其實Anthony夾到細良同廢陶咁耐都幾好野

曹總啲笑聲好頂癮

等咗38號成晚都冇入嚟反擊

五毛集中POST
入光明頂POST當五毛論

今次劉細良因為蘋果POST賣樓
搞到D恩怨情仇一次過出哂黎

我不嬲屌班大愛蚑扮民尤其鵪鶉架啦：

永瀆獨賣，非我即奸！！

同佢師傅不相伯仲咁囉……

爭少少既，現役都照講喎

其實他們兩個都暗示過放火撞玻璃嗰班係鬼，用兩句輕輕帶過
高手 (陶傑 鮑生) 同 低手(劉細良) 的分別
可能係鮑生所講為迎合觀眾口味，劉細良要畫公仔畫出腸，冇留一手

有個tg group好快就有重温

都話大氣電波講緊要負責任
佢地唔可以響個台話支持人衝入去立法會
網台做KOL可以

所以鮑生同19咪話自己比人屈做散水黨

但physically既鬼真係有, 當日CWB班黑衫狗捉手足全香港先發現真係有鬼

就係我唔想聽嗰個朱啟謙

交加街38號=黃世柒

同埋細良係喺網台講，相對冇咁大限制下，講直啲都係正常
光明頂係商台節目，有啲敏感話題都輕輕帶過，不過我都記得佢地提過話有鬼

嘉賓主持潘東凱fb連插細良夫婦2日
有人提議潘vs鮑片番集笑死

聽番琴日果集
鬼響政治之下always exist, 問題係點處理

潘同細良夫婦之前有官司
不過唔知結果係點

我記得佢地係話示威嗰陣混入年輕人群
講真嗰排社運係最激烈階段，好難解決鬼呢樣嘢

結果銅鑼灣一役證明屬實

問題唔係捉唔捉鬼, 係事實第一你要承認有鬼存在

由18年開始, 可能仲打緊掛, 廿幾萬版權費好似係

好似尋晚咁講，我都係其他網台聽過
要學識與鬼相處，無實際證據下捉鬼就正中鬼既圈套

條link 去唔到TG群組

唔係灣仔街坊

現在由崔啟謙報導~～新~～～聞

啲人憎劉細良唔係承唔承認有鬼既問題,
我覺得鮑sir最尾個切入點啱啲
就係有啲人成日講埋啲咩大局為重,共產黨最開心
你係鬼,其實只係為自己撈油水,
將危害到你個人或背後團體利益同地位既人人格謀殺,
啲人唔妥劉細良應該係啲樣嘢

當時仲有個所謂選舉
佢為左泛民選情有時係講得過火左

即係點

搜尋光明頂 TG
搵到 邪教光明頂
唔知係咪呢個？

潘東凱facebook咩名
想八掛吓

隨咗借捉鬼排除異己
啲人對佢另一個指控,就係佢地兩公婆錢銀上成日搵9人笨
不過啲啲我唔知真定假,我唔會一口咬定劉細良兩公婆真係咁
暫時當娛樂新聞睇吓

________________________________________________________

無神論者的巴別塔 facebook

其實呢度最初最初，就係講劉細良兩公婆有錢到癲，但竟然都係孤寒成性，仲要同佢合作親嘅拍檔成日都因錢銀反面收場
唔知點解搞搞下比班城粉Spin到妒忌佢有錢，「搞抗爭係咪要賣身家先得」
潘東凱單嘢人地開口廿萬當然係誇張咗，原先諗住收埋講，點知《社漫》作者已爆咗其中一招斂財絕技，就係幫人出書唔比點回書，結果版稅係幾多，全部任尻佢噏，潘東凱點解報廿萬，就係因為佢地從來唔撚比人確認書數！當人地上庭告你果刻仍然一蚊版稅都無比過人，仲有乜嘢好解釋？
賣身家又唔駛，準時找撚哂啲版稅、出番糧比番義工先再講啦！

咁點解唔係西涼親自接戰

不如搵集光明頂由19智將訪問潘生點受害好冇

人地話明佢哋做電台係唔會叫人做犯法野
想釘牌想坐監呀

咩叫學友社事件

毛澤東成世人都不停捉鬼

19越洋訪問西涼有冇得諗

thx,
睇嚟潘生好想上光明頂
唔知陶生比唔比佢上
因為佢實開劉細良波

Well said.

發夢有黑警同鬼混入係事實，所以某啲提醒既出發點係合理既（例如乜野zip衫慎防有鬼陀槍），但劉細良好幾次捉前線鬼都錯（插何妖/元旦爆玻璃），另外一直以黎借捉鬼為名清黨為實搞政敵，保住個大台地位

打個比喻，我偏本土派既，如果我學劉細良/黃世柒咁，妄言指控初選47人中班泛民收左共狗錢去坐監一獲搞死抗爭，又公唔公道？

（好老實佢賣樓賺賣四千萬定四億關我鬼事咩)

唔撚想聽佢呀！
東海即息機

今晚聽智將

有鬼唔等如你要捉

講咗好耐 就算真係有鬼
呢班捉鬼天師都做唔到乜嘢
要劏要斬都係得勇武出手
佢哋淨係識鳩叫 影大頭
更多的是做冷氣軍師睇住幾個台
觀塘、銅鑼灣、何妖三大刺客
不論高矮肥瘦大隻孱弱一樣可以被屈鬼

幾廿歲人仲條條片CHOK樣好心佢啦

今晚智障獨腳戲

想睇

咸蛋

READY

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

羅盤在心間

大師

咸蛋殼大師

鹹鴨蛋

咸鴨蛋大師

咸蛋大師

陶
同學

扮唔想講

呢排聽重溫多
好耐冇聽大師唱歌

羅盤在心間差啲走寶

push

保險佬

剛剛洗好衫，聽完光明頂落去乾衫

入啦

聽左大師

777 幾時賣咸鴨蛋

馮智障

馮同學，今晚可以講kol

馮同學係鬼

開波

智將！

仲有潘東凱又唔見你請上嚟

智將係鬼？

網台大典手足

印尼佬買油菜

又話唔講

成日話人鬼

個intro好撚正
set好個台俾智將開波

其實都係?

又私怨

鬼

一黎就咁爆

其實陶傑立場係咩？

唉吖

一上嚟就RELOAD晒 助19AIM TARGET

沈教授就算係連登都比人話係鬼 35+提議人之一 政府都唔通緝佢

到返19 set智將士碌架

花生
之前有鮑生波都未開就大腳清

19收錢幫爭氣商人寫書就話係鬼

師承沈旭暉
又跟曾鈺成搵食
仲唔係鬼

馮同學繼續抽細良世柒水啦唔該

呢d餐屎唔食好晒

之前有鮑生波都未開就大腳清

冇追，唔明，講多d

教主收錢幫百份報寫專欄住義德道夠俾人唱係鬼唱足幾年

肥佬黎話過端傳媒老闆蔡華係紅底

hk01攻上
端傳媒攻下

但係就係無證據係鬼係收了錢
都係嗰句，泛民系統好x鍾意捉鬼
但係最多鬼、叛徒由泛民系統產生
而且有實實在在言行證據

純粹轉貼,唔表示認同或唔認同

潘東凱facebook

由傘革（運）開始，到35+，乜嘢都關佢事，佢自己擺出一副唯我正確嘅姿態，捉鬼、批鬥、抹黑，喺一啲黃絲中建立光環，成為一個cult，不斷謀財已經係路人皆見，其實帶風向轉移視線話重點係眼紅佢賣樓袋幾千萬，係唔work 嘅。

中共依排一定好開心,
明明做小小分化野,
就多左咁鬼比自己用

細良19年有屌過19 d 時評唔專業，講香港人喜歡聽既野，吹水唔真實

19唔會咗喇

其實佢有冇咁複雜
只不過係當你影響到佢傳統泛民主派利益時候
你就變成佢口中既係鬼

馮將軍快啲屌世柒啦

忠於LOGIC(自己)

hk01一定係紅傳媒 結果為殺劉細良呢度D人都照引述啦

今晚一入個位咁高

有冇原片

健吾：由12年屌泛民屌到依加，垃圾會搞到咁，然後就放棄走去外國

點解我搵唔到佢facebook
有冇link?

01一定係
佢都包唔住，亦唔太想再扮中立

反而端傳媒到依一刻都唔知
不過 d 質素真係做得算好

扮唔明遮

暫時歸納吓坊間對劉既兩點指控

1.成日講埋啲咩大局為重,共產黨最開心
你係鬼,其實只係為自己撈油水,
將危害到你個人或背後團體利益同地位既人人格謀殺

2.就係佢地兩公婆錢銀上成日搵9人笨
不過啲啲我唔知真定假,我唔會一口咬定劉細良兩公婆真係咁

佢捉鬼（蟲）就最撚專業啦，快手頒個GBS畀佢就岩

新GIF????
希魔巴

Gordon Poon

呢啲算唔算係雙重間諜

端傳

FUTU

連富途牛牛都係光明頂落廣告

無$交易

哇屌個樣又幾撚型咁

都係支那野

馮同學唔是鬼

反對佢主張就係鬼

屌你老母又Credit我

但真係好多人用

二元論

Gordon係好型
把聲又好聽，又有學識

講開鬼
點夠李登輝厲害

暗示馮同學係鬼

齊阿哥都話陶傑收咗共產黨錢添

好多鬧西涼既人都話佢破頂成交賣樓冇問題喎

有咩其他app好用過佢

收錢就係鬼

馮博士請你而家解釋下

兩邊互set 士碌架

道行好高

叫立場查下接個接貨還我國父一個公道

台灣國父

好好聽

曹：你俾人話係鬼，你會唔會覺得唔開心？
馮：唔會呀
曹：你唔會係正常，因為鬼係好高深

19：馮同學你好成功咁轉移話題去屌左膠

膠到震

轉移左去另一個領域

kol界最撚型仔反而唔多人識

等潘東凱表現

好撚勁

鋪墊咗兩晚，唔通就係為咗

有幾難查
去土地註冊處查

Ibond

on撚9
捐俾你坐頭等？
咁我咪唔撚捐囉

NGO捐款根本就係捐錢養高層

大腳清波解圍

仲講到好正常咁

仲要做唔撚到野

將 捐款 = 消費

慈善 = 生意

難怪一直被嘲諷買贖罪券

果然同黃毓民係FD底（蛇鼠一窩）

粉7

鬼打鬼

19 智將
今晚夠持平

馮同學撐人個方式好特別

至於細良國師經常 #捉鬼？

指摘不少同路人是北京勢力的間諜，分化同路人之間信任，凸顯細良國師的玄門正宗及不可取代的地位。我相信江山易改品性難易，細良國師在社運手法，在他商業競爭下都會使用。你試吓將細良國師這習慣放在商業世界？

問題係呢啲NGO, 出去搵人做野就吓吓都話係NGO , 想平啲. 佢地就當自己係專業, 但就唔當人地做野既都係專業

擺明成個KOL界都係花生最多人聽

是但啦，全部都係鬼
中國人既陃雜就係誅心論

馮同學咁講好合理
Gchi

但呢單野你地吹夠3晚
都算益咗19

係 無事獻恩勸 _______

咁點解捐左咁多年, 非洲仲係咁慘先? 仲有咁多問題先?
咁呢個expertise係咪真係有用?
如果無用, 咁捐左D 錢係咪WASTED?

其實條仔好熟樣
叫咩名

就咁面個層邊個摸頂接有乜意思，劉國父mode 最叻話要睇埋資金來源係咪共匪嘛

咁之前細良真係有話佢係鬼嘅話，好難唔報一箭之仇喎，成篇文，頭七八成都係合理化緊細良賣樓同埋做KOL賺錢你又唔講

講到非洲唔係人住咁

一陣就開火

一個西裝紳士英國STYLE
19係退休本PAIR 英國STYLE

輪班絕食咁快結束

咁多人聽唔明

等最後5分鐘先黎料

商台表示呢三晚稿費幾值wo

乜又係你報新聞呀「朱啟謙」

酒吧、卡拉OK業界絕食促復業失敗 葉劉：你哋唔好彩，又要排隊尾

炒咗3晚，抵到爛

又spin去賣樓,講完未

聽唔明wor
直線抽擊丫

大紀元會被連登仔屌打飛機抗爭架

叫tvb情何以堪都無人睇
又話口靚仔唔睇

19 講捉鬼，唔係講有冇捉錯，係講鬼真係有。
問題係捉錯個個冇道歉仲有光環再收錢。

馮同學就話，收錢係收係做唔做到野（效益），但有人話捐係出於救人所以捐比你唔係比你坐頭等，嘈既係本身係捐既動機。

佢講野個tone/每個字收尾方式同林鄭好似, 一聽就無名火起

又嚟牙石世柒

世柒

倒不如叫才子，打電話給劉细良和馮同學直接對話……

小朋友

又有牙齒印

又係度撚世柒

聽過2次盧安迪 都幾鍾意佢既思維
有主題比佢準備就好

馮智政用8成篇幅去spin?

曲到直

爭氣少少

屌世柒

咁ge 人工

19上左5毛榜未?? 定係每個月50euro除名

19頭盔mode + 仇富mode ON

英雄所見略同

p牌白乜道出黎回應吓

陶傑擺明奚落佢囉

渾水財經Channel

屌你咩Fung Chi-ching Jacky😂😂快撚啲入正題

19同世柒有乜牙齒印？

城寨捐款根本就係。。。

本身都想聽下新聞, 一聽到佢把聲真係忍唔住

洗唔洗計通脹
由蠢老鼠果陣開始計

keyword: 蠢老鼠

我講佢對劉細良單嘢

呢排係咪要聽返世7
咁多笑料嘅

馮智政咪同屌劉細良既人講既野一樣唔係因為佢賣樓而屌佢囉，你仲糾纏係佢賣樓度做咩啫

19 追殺世澤

佢d牙真係好樣衰

鳩up=世柒
邏輯=光明頂

之前捧完世柒，依家又抽過

一次過俾一年唔知有冇折

才子你真係humble
你成日估中
但係好多 KOL 就....

19唔會同人有牙齒印
最多都係人地抽佢水
有都俾佢幽一默就輕輕帶過
19俾老燒狙擊咁多次都無還拖

1粒Bitcoin 買佢一mg 牙石

馮同學爆咗名

武俠小說好看呀

世柒集集都ff 鳩噏，乜柒都軍事角度，好心啦大個喇唔好中二病以為自己八奇啦

馮同學直接點名，真是大膽……

佢開直播啦

所以一聽他去報新聞我寧願熄撚咗部機

on9仔

世澤：This is crazy

心血來潮

智障開名

弊在2019開始咁多人吹奏世柒

要上榜了

就快同 Come On James 差唔多出勤率

香港的BNO護照，也就是英國公民（海外）籍，有人欣喜若狂地發現個案，入境歐洲，不但免簽證，而且可以在歐洲一些國家長期居留。
最先在網絡奔走相告，繼而見諸華文報紙，然後有人理直氣壯要求英國政府「確認」。好，歐盟正式回應：對不起，BNO不是英國正式公民身份，沒有在歐洲的定居權。

以這件鬧劇，看出香港人折騰二十年，到底學會幾多「政治智慧」。
英國加入歐盟，歐洲有人權法。歐盟沒有一個國家像英國一樣，有一種叫BNO的二奶護照。

不錯，這是一個法律漏洞，加上歐洲對英國不太親善，英國加入歐盟之後，除了英鎊獨立，歐盟許多政策和人權法，凌駕於英國議會，這是當年戴卓爾夫人反對英國跟歐洲一體化的原因。

但是，歐洲與英國一樣，都討厭大量中國人、黑人、伊斯蘭教的阿拉伯裔少數民族入侵。歐洲近年受溫州人和福青幫滋擾，對於黃禍，早有厭懼。
BNO本來是歐盟和英國移民法之間的一道小縫隙。在一所屋子裏，牆角有一道小縫，地窖有一窩小老鼠。聰明的小老鼠，看見這道陽光透進來的小縫，絕不會聲張，吱吱大叫，奔走相告，然後放炮仗慶祝，公告地窖底下的小老鼠族群：瞧上面，有一條通往廚房的生路，一起殺過去，外面有蛋糕芝士，有社會福利。

聰明的小老鼠，會自己顧自己，悄悄的閃身潛逃出去，因為神不知、鬼不覺。BNO的漏洞，道理也一樣，悄悄開溜，跑得一個是一個。歐洲冷門的小鎮，官員心地善良，品性純樸，從來沒見過狡獪鑽營的中國人。三五年之後，看見寧靜的阿爾卑斯山下多了幾處喧嘩的唐人街，才會發覺上了當，但那時，BNO已經偷渡過去三五萬，再也趕不回來。

只有最蠢最蠢的小老鼠，才會把漏洞公開，拉着歐盟和英國人的衫尾，叫他們清楚「交代」。歐洲雖與英國不和，對黃禍的看法是一致的，你既迫他「表態」，他當然名正言順給你塞洞關門。從此，「BNO」無歐洲居留權這一句，就會輸入電腦，連列支頓士登的移民局小官一打開，就有一條紅色的提醒。

許多事情，因為敏感，只可以悄悄做，不要公開問，更不要「澄清」，在大陸辦事，持BNO潛逃歐洲，一樣道理。一條生路，就此堵死，香港人不會搞政治，蠢得很。不過，也沒有損失嘛，中國那麼強大，七百萬市民，人人愛國，去歐洲乞米呀？

係抽佢爛牙呀

又抽佢D牙

有聲

又講牙膏😂

又月供50euro

嗱 係你咁諗㗎咋
19冇認架

香港留意BNO
世柒就講BNO

今舖50歐羅走唔甩啦

人身攻擊

才子咁愛國,一睇就知係鬼

好似有人聽完佢講打仗買咗幾個雪櫃

真
唔係針對佢, 佢尾音唔好咬牙用力就得架喇

恐怖在唔係佢大頭拍片講野
係有人會開住黎睇住黎聽佢講

細良國父：阿柒，快手派人圍商台，go

p牌知你聽緊回應下啦

咁嗰篇野算唔算屌細良見仁見智啦，如果細良話過馮生係鬼，馮生不滿嘅、反駁返佢捉錯鬼絕對正確，但係人哋冇日日開幾廿篇去追住人黎咬呀嘛，用字遣詞亦唔係好似杜汶澤條撚樣講埋啲「咩邪教小眾」、「唔係同路人」呀嘛，人哋20幾歲靚仔都識留有餘地，你哋就咬住唔放。

用返上半集陶傑教人潛台詞的mindset去聽下半集

其實世柒有無潛質做下一個燒山

燈力依方面

世澤好似今日生日
頭先首播好多人恭賀佢生日
19 送大禮捧一捧佢開個名

19係節目多次屌世柒係德國，但吹奏移民英國，不負責任
網民未諗清楚信佢就仆街

抽還抽，唔好玩爛才子件玩具啦

熱愛英國🇬🇧
做英國鬼🥸

世7 講嘢1999 D牙又核突 咁都可以收咁多課金

美國文科教授人工咁少?

殖民時期的質素

金錢外交
投資外交（西方）
貸款外交（窮國）
捐款外交（大學）
開放市場

西方太天真

交加街38號幾時出po定入嚟反駁

咁算唔算劇透

連自己係鬼都唔知

唔知自己係鬼

我有睇

劇透

19：人變鬼（自己先系鬼）

呢句正

自己係鬼都唔知

交加街38號
世柒我係5毛呀back list我啦

人渣法西斯

國民黨就係俾共產思想生存, 之後滅亡了

所左咪成堆扮liberals 左傾奶中共水

人渣、法西斯

求戲名

之前陶傑係咪講過一個法國教授係鬼？

冇講雷漿棍

記協要求各方停止任何針對新聞工作者的阻礙或干擾

記協表示，無綫新聞記者今晚在屯門友愛邨進行直播期間，有市民高聲呼喊及跑到鏡頭前，舉起不雅手勢，最終無綫需要中斷直播，記協譴責阻礙新聞工作者履行職務的行為。記協要求各方停止任何針對新聞工作者的阻礙或干擾，讓前線新聞工作者，能夠有效地履行第四權天職。

2021-04-07 23:29:32

由佢繼續燒

The sixth sense

無線食屎啦

終極左膠唔記得咗個名
超親共反西方

又係妓怯

蘇哲安

輸出文革

記協唔屌政府唔比記者查冊

Thx ching

唔好標籤人
咩誓死捍衛你發言的自由
全部都係bullshit

BLM同左膠逼害好撚恐怖
根本Copy文革

ALL OF THAT IS SHOW

左膠係白手套, 後面有另一個deepstate搞野.

成班鬼佬仲唔明自己俾人利用自己黎ENDOSE CCP 滅自己民族同文化

唔好再講世柒啦

有衝突,第一本身條法例有問題
第二檢控同搜證都有問題,拉一班唔拉另一班
個法官同你講我見唔到,之後話你好公正

19都開名

濕鳩mon post

抽黃世柒抽到變乾屍

連登仔

佢係認真嘅

阿邊個

你班連登仔唔好挑撥離間呀

左翼最貪錢, 乜都做得出

呀邊個

牙齒當金使

陣間世澤實回應

智障

你地D 連登仔呀

19又抽水

牙齒當金洗

你都好陰毒wo

19仲專門對付世柒

好仆街

牙齒當金使
佢啲金生晒銹㗎啦

你都好陰毒

捉鬼敢死隊

馮同學呢句正

生晒銹

係牙石當金使

牙齒當金使
馮同學都好憎細良世泽

爛晒

都話智將好聽架啦
兩條友吹兩黃（世澤）

笑咗出聲

棚牙黃到發金

淋病當年上街示威又去北京交流都考到AO

唱雙簧（自膠）

牙石當舍利子賣畀啲信徒都發達啦

呢班就係自己做左鬼都唔知

Damn it, 宜家先入

智將係唔係民主派鬼, 我唔知, 但絕對係光明頂嘅鬼, 成日陰19

等到兩句金句 值得啦

DISMISS

星期四見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

才子：你都好陰毒

咁呢個係世澤個招牌
咁無人可以模仿佢
AI 都做唔到

Bye bye
一陣重温

19自己有mon po回應咋
唔關我哋事㗎

19 聽晚仲吹唔吹KOL?

光明頂嘅鬼

有d知架, 好多都係共產主義者
有d係洗濕左個頭收撚晒兵(太爽又好, 要面又好)返唔到轉頭

節目效果

唉世柒呀世柒

最後用錢既方向去追, 咁即係邊個買劉細良層樓?

馮同學=鬼！
準備入5毛list啦

不停放蕉皮俾才子又扮中立

梓政就係鬼
鬼仔政

以後放盤要叫啲睇樓客嗌光時以核實黃絲身份

國威：啱，啱（點頭）

所以中共真係好厲害, 睇得西方文化個種multi-culturism 其實會自取滅亡

馮同學成日想跣19
想謀朝篡位

全部嗌，一齊嗌
嗌囉，個畫面就出黎

唔使唔使捉,肯定係

唔聲唔聲又一嘢，才子一唔留神就跣到腰骨都直埋

用錢既方向去追,應該係追沈旭輝同馮同學

牙石當金使

老實講, 中共埋身真係會堆到佢地飄飄然
又揮金如土, 又俾足面
學者都係人, 有面有錢仲做到權威北大清華接頭人有邊個唔制??

咁樣好易就俾中共個套洗左腦, 之後就好似食白粉咁, 中共講乜佢地就講乜

唔知19會唔會開個收fans禮物既po box
想送d正骨水俾佢

而家係CCP

圓鱔

個emoji......

佢通常即時還拖，例如：你都好陰毒喎

又要月供50歐從5毛list 除名了

19罵亂叫人移民英國果個係星期二

不過世柒以前成日話19唔熟歐洲大陸，佢話佢未過德國之前已經有人同佢講19講德國錯晒。

向上用錢滲入專業人士, 向下就用TIKTOK瘋狂荼毒
如果白左呢四年仲唔醒, Western civilization 真係會玩完

散水
各位晚安

點解唔係黃色

你一定係鬼

當年嬉皮士果時咪又係差唔多

你件西涼軍都幾有毅力

彼此彼此，你班熱狗追擊西涼都不遺餘力呀

Same, 聽到潘東海會息機
唔係針對佢個人, 而係覺得佢講嘢冇point, 未夠班上光明頂
緊緊好過陳七/煙仔何

戇撚鳩
屌世良嘅就一定係熱狗？

利用#metoo同racism去打倒各界身在高位的不服從者

一單還一單，如果劉細良話馮智政淨係鬼，的確係佢唔啱，冤枉好人，唔係屌劉細良就一定係鬼，但係上面條友、好多人連續幾日追擊劉細良，真係唔知有咩深仇大恨。

利申：上述兩個KOL我都有貨金，沈旭暉都有，燒山都有

你應該要出返去慢慢追擊
你追番呢兩晚嘅po
不嬲都係笑世柒多

終於有共識，咁世柒就抵笑
細良都係呢兩個月到先同佢合作做節目姐，主要係講下啲國際野咁囉

咁你自己去fb睇吓啲人點解咁討厭佢大把人比佢屈做鬼好多年，正常人都會燥啦，而且人人都有情緒，難得有位入佢咪個個出嚟屌柒細良，有無咁難明

你又唔好咁衰,世柒個AC而家日日幫細良洗地
你又當人CONDOM,19又開名笑鳩人
咁樣世柒好慘架

我睇細良嘅節目都係2019年4月之後嘅事，佢之前同邊啲民主派嘅其他人有咩牙齒印我真係無深究，但呢兩年基本上每一集城寨嘅節目我都有追，真係未見過佢點名批評邊一個人係鬼， 包括杜汶澤老婆嗰單嘢，真係柒陶飲左酒講嘅，然後細良已經打完場，之後亦都已經公開道歉，我覺得算係咁。
你話佢係捉鬼大師我真係好難同意，但係你話佢孤寒，朋友唔多我就部份同意嘅。

一單還一單，佢幫細良解圍我好欣賞佢夠對氣嘅，曹總都好夠雷，但係改變唔到佢黃世澤柒嘅本質，等於陶伯成日都俾人笑佢一世選唔到垃圾會一樣，no harm嘅

毓民都無？我記得上年係政治咖哩飯應該仲有點名

佢好少開名攻擊人㗎喎？真係冇留意，邊一集？

不過我個人真係唔鍾意黃毓民呢個人，又係屌泛民屌同路人多個屌共產黨

好能過聽咩盧安迪
背書咁

我記憶六七月，市傳毓民會出黎選個時，無特意去記，我一向一路做野，一路2x速咁聽

睇來睇去都係話國父、捉鬼大師，呢2年都無實質證據話捉鬼嘅證明。

至於你話2016年單嘢，嗰陣時佢自己基本上都係泛民嗰邊，嗰陣時泛民同本土派本身有牙齒印，本土派亦都唔係冇對泛民作出攻擊，誰是誰非就好難講，但係佢屌緊嗰啲話投建制派都唔頭泛民嗰啲係鬼，我覺得就冇問題。

其他唔好講，由2019年5月起計，我幾乎冇漏過一集咁去聽城寨，真係唔覺佢有點名批評邊個係鬼，可能我聽漏咗啦。

咁你聽漏咗好撚多

真, 背書條友都好難頂

句句都係引用人地說話

一有人講泛民兩句就

國父百塔金句：喺現時咁嘅情況，點解有建制派唔鬧多D，反而要批評泛民呢，正中中共分化之計，咁呢D人係咩人大家心中有數......下刪3000字

咁佢D fans 就會狂捉

2016到2019就不斷指本土派搞分化益中共，又話人地激進係想俾借話乜乜柒柒，又話「邊個邊個」會聯同中聯辦派人出選界泛民票，結果「邊個邊個」冇選可以一句道歉都冇。

又指話要白票既人目的根本就係益建制派

多不勝數

好似用google translate 出黎機器人聲
19又唔教下佢講野

2016-2019 點解要考古？點解要破壞！
2019-NOW 斷章取義 標題黨 熱狗五毛PR分化
結論：不要挑戰國父

你批判國父 你係鬼
你唔跟國父信徒 你係鬼
你淨聽唔科金 你係鬼
ETC

我狙擊佢係因為知佢幾仆街度縮
都話今次六大派圍西涼係佢多年黎得罪人多
係應有此報

狙擊佢就係熱狗的話熱狗就人多勢眾啦

成班人連續幾日日以繼夜追擊劉細良多個追擊政府，咪扮啦

又係呢啲垃圾論點

2019年都已經話不過隻不分化，兄弟爬山各有各做，何況而家都都已經2021年啦，香港都就快變成新疆，47人拉晒，李宇軒等12人又拉晒，仲喺度分泛民本土兩邊嚟批鬥，用考古式數舊恩怨嚟分化，你哋班人係咩居心？

係咪真係有鬼，同需唔需要捉鬼 係兩件事黎
只要唔係搞自己人 你理閪得佢？
更何況冇證冇據好易捉錯，造成互不信任分化

仲有城寨所謂捉鬼有七成都係捉D影響到泛民政治資本嘅人

瞓醒未啊傻閪

佢咁撚成功就係多得你呢啲咁嘅蠢人

好說
一個捉鬼天師加另一個不斷屈毛
(你起我底我係有share世柒既野 係近幾個月頂唔順佢不斷屈毛)
坐係外國only talk no action
點樣幫到香港既現局?
更唔好講明明係政府做過點知過去兩三年都係齋talk
一啲作用都無
做過中策組應該有觸角對香港本土思潮興起有所反思同尊重
點知卻屈人係鬼結果導致今日既仇恨
佢覺唔覺得自己好廢!?仲要不斷以做過中策組自居

多年來刻薄度縮令人憎佢
依家收左課金又有無幫過受緊苦既人?
至少燒山同大灣暉係做得好過佢

最後就係你呢類無恥支持者
不斷用不割蓆不分化去維護佢(明明當初就係反屈鬼先出現既口號)
令到佢有唔需要反思過錯既機會
咁樣真係對佢好?

仲有我就係我
唔需要屈我係一堆人既一份子

瞓醒未啊傻閪， 2021年啦，仲屌緊2019年運動行動方針問題，做撚咗植物人幾耐？
你屌返共產黨亂咁捉人，你宇軒被官派律師代表審訊好過啦最後，死五毛，屌你老母死全家

五毛熱狗list
建議見一隻BLOCK一隻:
事頭婆
亞歷山大
『屎』路比
愛爾蘭共和軍
恆屍
海龜先生
連下四城
曾俊華（John)
大撚灑
牙東囝
當榴槤遇上芒果
藍可盈老公
GYHU
白汁六粒飯
龐偉承

咁當年本土派冇地舖泡屌晒成個泛民？乜嘢叫做泛民拖累民主30年？香港人做咗港豬咁耐自己冇責任？乜撚嘢叫做寧願投比建制派都一票不投泛民？泛民裏面嘅許智峯、林卓婷、鄺俊宇係咪比較進步嘅泛民？要燒埋佢地？

即係所謂嘅本土派放地圖炮屌泛民就可以，泛民調返轉頭就係捉鬼？答啦！

林卓庭同鄺真係唔係比較進步既泛民
許都算係,所以佢搶手機果野已經俾民主黨大屌過一鑊
所以基本上泛民冇得救

Btw，成世出咗兩個post， 2019年7月之後冇出過post，你都好關心香港嘅社會時事啦，而家仲喺度扮晒有理有據瘋狂插細良，其實你又係咩人

你唔鍾意泛民冇所謂，我都好憎泛民嗰啲守舊派霸住個位唔俾後生相，但係而家香港已經就快淪為新疆，仲邊度有社會主流意見係互相批鬥，數返以前啲舊恩怨去做批鬥多個屌政府？

1. 講投俾建制派都唔投俾泛民 我歡迎你狙擊佢
2. 邊個燒鄺神佢地 我好歡迎你狙擊佢
3. 唔好將民主一事無成推落港豬度
明明從政者係應該有觸覺去睇穿現局
做錯的話要反思過錯再去做正確既事而非執迷不悟

屌你啦又係垃圾論點

3）民主派獲得民意授權某程度上就係香港人嘅共孽，零八年京奧大叫屌我係中國人啊， 2019年之前香港人上去飲珍奶食烤魚揼邪骨，呢啲你冇得唔否認，泛民從來都唔係香港政治嘅從政派，充其量都係少數反對派。

屌你真係好撚煩
捉撚夠鬼未